趁低吸納 1369～

俾份報紙寫一寫就跌左成90%

咁多位清發左達記得媽咪哥

麵麵點睇279,可以趁低吸納支持下郭蛇？

麵仔你係咪買左熊

你唔早講？停撚左出黎七

停牌前allin左 準備數銀紙

挑，上星期叫你買950啦，成日鳩買

咪吹水

停埋牌